淘寶啲貨喺武漢黎，係咪掉咗佢

岩岩check原來出發點係湖北武漢

抵撚你死仲淘寶
陷家產啦柒頭

仲訂淘寶

拎去警署，話有人跌咗嘢

燒左去啦
畀人執到就慘

真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

病毒好似無宿主存活時間唔耐

唔洗，件貨感染左集運員工2次感染，再不停感染先要，正常兩日無晒

已太遲了

嚇到賴屎

冇事嘅樓主唔使驚

做個良好市民

揼撚埋你自己佢

送到黎香港d病毒應該死晒
不過戴左有冇用就唔知
擋到飛沬既話應該好過唔戴

抵你死

首先你用淘寶都On9

直接上武漢？

仲淘寶
死全家啦

你快d死咪得

用消毒spray噴過先開箱囉

新病毒可係膠同金屬存活4日。你包住等4日先開